====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En ce sens , j ' évoque l ' idée d ' une monumentalité possible du fonds territorial .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

